暴食症係咪一定要睇醫生先解決到 自己唔會好返？

45kg 體重正常
但我有個不為人知既秘密就係我每個月都有幾晚會係咁食野 個份量係超多 個胃好似食唔飽咁 3枝雪條 3碗白飯 一碗米粉 十幾隻雞翼 牛肉 好多菜 成個西柚 一食完會覺得好guilty 會扣喉嘔返出黎 嚴重試過連續一星期都係咁

我唔想再咁落去 覺得好浪費食物 好折墮
但我如果唔食我會心情好低落 一食完野就會好返冇事 有冇巴絲同我同樣情況？最後點好返？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

bye bye

你幾高先
同埋係咪太大壓力？
減肥太用力都會咁

女啊

其實飲食失調嘅成因好多都係因為啲個人因素
就算你睇醫生
其實都冇藥食
臨床上開藥俾飲食失調嘅患者多數都係開啲抗焦慮或者抗抑鬱藥物
等你個情緒好啲去處理飲食失調
講真
你暴食嘅狀態係一個行為
去處理唔再出現呢個行為
其實都係靠你自己搵到點解你會無啦啦暴食
認知行為治療係其中一個醫治飲食失調嘅方法

如果你真係想睇醫生都可以睇私家精神科
我覺得睇政府都冇用
因為排期要排好耐
等嘅過程你嘅情況可能會惡化令到好困擾

利申：精神科護士

食唔肥人類公敵

自己會好返 我用咗一年半時間

細個失戀以為自己唔夠靚唔夠瘦，所以男朋友唔要自己
係咁食野飽到上喉嚨先停手跟住又諗起點解會比人飛就狂扣喉
一肚餓就放任食然後又扣喉，扣個零禮拜兩個禮拜就開始放野入口就會反胃乾嘔，望到餐牌都想反胃

個陣瘦到朋友話我好恐怖好似骷髏骨 掃腳我跌落地就會散哂咁

但我竟然覺得開心但照鏡依然覺得重未夠

我都有過
瘦到得返42 kg
但又暴食，我果時係好鍾意食澱粉質，半夜三更心癮起都要落七仔掃一堆餅乾食，食完又嘔返出黎1
後尾唔太介懷其他人點睇就冇事LU

我暴食症左半年了
你有冇話俾屋企人/朋友/另一半知你有呢個病？
最後點好返？

Exactly 我以家咁⋯⋯

Thankyou
我個人就係長期好憂鬱但一暴食完又無事
唔敢同其他人講

我都想知點解決
成日覺得自己有時有暴食傾向
同自己講要正常飲食 但係有時個腦都好似自己process左正常飲食=食到勁飽
然後就好似食極唔飽咁 要食到頂到上胃先識停
然後又好內疚
好想自己可以變返食夠就會自己停同feel到飽

唔知我算唔算係啦
因為前排減肥所以成日會去搵一啲健康嘅零食
我就會將成pack一次過食哂 不停咁食食極都唔厭
就好似今晚咁見到d焗黑豆成份係幾健康嘅
我就買咗成10包返嚟 一次就食咗400g 不過今晚冇食晚飯
總之我就會食極都停唔到口 但又未至於話飽到嘔都狂食果種

如果你係咁就處理左個抑鬱去
咁飲食失調嘅情況都會改善
其實暴食依家對你黎講係一個coping method
而依個方式你自己都知唔好
只係你一個人冇能力去改變
咁都可以考慮去見下心理學家
你自己諗下自己想點
如果你真係想改變就要去做

我都曾經試過有一段日子有飲食失調
都會扣喉同狂做運動
結果瘦到得排骨咁
你要搵到個問題所在
導致你用暴食去處理壓力
先真係可以解決到

如果唔係就算依家好返
將來好大機會都會又再黎
臨床上
飲食失調嘅患者係好容易再病發
因為進食已經成為左一個佢地依賴嘅處理壓力嘅方法

我都曾經暴食左年幾，最後拍拖好番，到而家咁多年都冇再暴食，我覺得要搵個方法紓緩壓力先可以停止暴食